一人一句罷工歌詞

罷啦罷罷罷，I am loving it！

杜奧罷！很想去捕足他！

歡樂今宵 虛無縹緲
那樣動搖 不如罷了

明日到底會像怎麼
問題天天都多
BELI 罷啦 BELI 罷啦

罷工 罷工 罷工 罷工

然後我地一齊唱
罷啦罷 罷啦啦罷罷啦罷啦罷
罷啦啦罷罷 罷啦罷 罷啦啦罷罷

去罷！
我會永遠珍惜你 直到下世紀

係咪郭富強既城

抬頭罷
黑暗過會是晨曦

若有 一個他 相信一個他 結伴同行罷 一起聲沙

去罷再沒有問號
拋去一切的困惱
堅決相信終可創出我道路

頭盔女團，罷罷罷罷罷罷（bar bar bar）

去罷，不管女或男青春的壯舉